有無89-94年 出黎做野 會撞到D 95打後既同事 完全溝通唔到

有無依個問題
一係就好小朋友 又唔理人感受